Теоретичні питання
==================
----------------------------------------

## 1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні. ##

Функції допомагають нам оптимізувати, зменшити, написання коду. Функції використовуються, щоб не повторювати 
той самий код у багатьох місцях.

----------------------------------------

## 2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент. ##

При написанні функції ми задаємо її параметри. При виклику функції, в нас є можливість задати потрібні нам аргументи, 
значення яких використаються у функції на місці її параметрів.

Передача аргументів у функцію дозволяє викликати цю функцію де потрібно, для різних аргументів, не змінюючи при цьому 
її коду.

----------------------------------------

## 3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції? ##

return - повертає та передає результат виконання функції. Як тільки виконання коду доходить до "return", 
функція зупиняється, і значення повертається в код, що її викликав. Якщо використати "return" без значення, відбудиться 
вихід з функції.

----------------------------------------
